分析下聽日狗隻會有咩行動

1.冷處理 5%
2.話機場有爆炸品要強行疏散 50%
3.搵人扮鬼衝禁區 25%
4.強行清場 5%
5.搵鬼扮遊客引起衝突 15%

推

如果我係狗隻高層一定會行2
之後叫外區狗係出面進行大搜捕

2會搞埋旅客

叫旅客去澳門機場起飛/降落？

235做完點都會變4...

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

除左4

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

3同5

2 咪要停飛又助攻

搵鬼扮遊客引起衝突

5中